# vSLDB - BFA + Shadowlands Preservation project
BFA 8.3.7 + Shadowlands 9.1 

Доброго времени суток, здесь мы собираемся реализовать наиболее полную базу данных  по BFA + Shadowlands 9.1
Заинтересовало и хочешь присоединиться к нам ? стучись в Дискорд: https://discord.gg/YxHEMm5Jk6

Good afternoon, here we are going to implement the most complete database on BFA + Shadowlands 9.1
Interested and want to join us ? knock on the Discard: https://discord.gg/YxHEMm5Jk6
